好難相信IZONE張員瑛同ITZY Yuna只係相差一年

2003

2004

你話yuna 25歲我都信

同場加映95年嘅華沙

關華沙咩事

睇睇吓放個基婆出嚟嚇人

個口大三倍

員瑛真係好QQ

舒華沙？

yuna

p到魏瓔珞咁

itzy成隊都唔似00後

咪黑yuna啦屌

西撚到

見親yuna都諗起呢隻野

真
我冇推過牙英

15歲已經冇曬baby fat希望將來不要劣化

收啦
咪撚再黑yuna

我櫻以外嘅都係辣殺

ching sickball